而家遊行少左人，除左係因為警察打壓之外，仲因為缺乏組織

民陣係唔係比人mark實左？

成本高
行出街都要預左食tg

唔係欠組織
係走唔到

沒有港鐵去即如戒嚴，點解決？

好多人都唔知活動

過往69，616、818都有一兩星期文宣
而家遊行集會密集左
而且資訊混亂、昨日3pm定8pm都鬧雙胞

太密同太單調公式化都係原因，始終人除了示威也有其他生活(女朋友，打機，運動，工作，朋友，同學，家人)，keep 住1星期2次活動會好d，依家日日有好攰，同埋太公式化也是主因→集合→口號→阻路→口角→鬧狗↗散水，依家各區糖水團由中秋最高峯過千人到依家300人都好叻(仲要有便衣警混入)